其實係邊個國家既投資者係美股沽貨？

點解個恐慌咁勁？

香港

麵咪媽做左對沖

習總沽緊

金融戰爭

知名國際金融大鱷兼連登對沖基金衍生工具(牛熊)首席顧問：媽咪．麵

盤前沽左注DAL

話時話索羅斯有無出嚟抽水

去緊槓桿 斬倉盤為主